連登唱好，加泰就獨立到

邊個唱淡，邊個就係五毛
連登仔一定要加油，唔好比班淡撚動搖士氣
你地嘅正能量一定可以傳達比加泰人架

五毛災難警報
勿回奶西妖post